應唔應該私了伍乞衣依條賤種

成日扮到好有見解咁 又成日話自己被熱狗 又話食飯抗爭無用 依樣又唔中意嗰樣又唔中意 屎家軍班垃圾佢又爭住幫人平反 仲成日請啲依反達哥確立自己地位 以前已經比人踢爆佢食女不遂 一早應該要私了依條大種乞衣

吊佢成日迫害達哥自己又冇料到
除左借人上位有咩識

應該

係 得閒屌吓達哥 屌吓ming仔 依家屌吓大J 屌吓慕容 遲d好快屌埋bob叔

但係屎老母條賓周就要奶得乾乾淨淨

咩人都屌只係唔屌屎家軍

佢有屌 但係拉埋大J落水兼屌觀察都係垃圾囉

觀眾

條死乞衣恨鐵不成鋼咪要屌住人上位

達哥係無辜

好多野要求證，唔係一兩個po就代表個個人嘅立場好壞。

帶風嚟講，你都算低級

之前佢屌大J都覺得合理
今次真係撐唔落 怨婦到嘔

求證咪求證 係咪要屌曬全部人自己就智商180先
屎狗食相柒到好明顯 條伍乞衣仲有得借題發揮

youtube界陳雲

陳雲再din d

糖狗唔見左既

上次唔係話條女屈佢咩

未屌一定話唔屌啦 唔通同佢講話 係呀我見你淨係想同你做愛咩 不過條女反應又真係大咗d嘅

blocked

gphone被踢爆拒探手足

唔知咩原因，但一早block左樓主

伍黑衣比我屌到道歉 點睇